屯元天 新界地區poker

有冇附近地區有時會有poker局?
玩開好細 1 2，2 4

可以留個tg,經常得閒